美國務卿：我們的朋友和夥伴正採取行動去反擊中國的惡意行動

HK citizens have ur front